explanations of code located in folder Info or visit

[network basics](https://causeyourestuck.io/2016/01/03/network-basis/)

[socket basics](https://causeyourestuck.io/2016/01/17/socket-cc-windows/)

Сервер:
1. Создается объект сокета

2. Сокет биндится к порту(порт - это идентификатор приложения, связанный с PID этого приложения). PID приложению присваивается операционной системой.

3. В Listen() передается сокет и происходит ожидание соединения.

4. В момент Connect'а от клиента срабатывает метод Accept() и соединение считается установленным, метод recv() ожидает выполнения метода send() на клиенте

5. На один порт можно забиндить только один сокет, т.к. остальные подключения возвращают -1


Клиент:
1. Создается объект сокета.

2. В метод Connect() передается сокет, IP-адрес сервера и порт, к которому прибинжен сокет сервера.

3. После того, как соединение установлено, можно методом Send() с парамерами: сокет, буфер и размер буфера отправить на сервер данные(запрос)

4. На сервере отработает метод recv() c аналогичными параметрами.

Connect клиента не на тот IP-адрес возвращает 10060;

Connect клиента не на тот порт возвращает 10061;

Коды ошибок возвращает ф-я int WSAGetLastError(void);
